求下大家唔好再玩手機垃圾online驚

好想個市場回歸返去電腦online驚呀 手機驚根本已經變哂質，你班友仲要去課金，助長佢地繼續發展

手機game用電腦掛機，本末倒置

仲有手機game用電腦模疑器玩 傻的媽呀

有乜辦法

想玩翻電腦啲rpg game
但身邊已經無fd會玩
加上近排都無乜高質驚

時代變啦
我地細個玩電腦就好自然會繼續玩電腦
依家佢地細個開始就係玩手機既都好自然會繼續玩手機

個人就已經準備好砌新機迎接BF5
睇住D APP台友仔係度輪流刷POST自HIGH就覺得...唉
課金抽野求到個爽度我都唔嬲,真心都唔想講到大絕招笑9佢地一個課幾千都夠佢成SET電莖裝爽玩,但望住佢地搞到玩隻驚好似日日返工咁
SO FAR真係懶得救 佢有佢玩我有我玩
樓主你管得誰?

不能同意你更多
手機驚都係辣殺驚
我而家都冇玩 太repetitive
只會玩電腦 同ps3
ps4 上網要比月費

要課金既話 課比我好過課比辣殺驚啦
起碼我會100%機率出圖比你

唔好玩 叫d fd唔好玩 等佢冇市場

pc 競技 單機
手機 刷刷刷 挂機
未來只會越黎越分化
目前差唔多淨係得泡菜同強國(限武俠)會偶然有pc mmorpg
而且全部p2w 或者鬥玩得耐
新玩家永遠唔會追得上

講個例子，有幾多高登仔諗住成班一齊回家？
最後結果係點樣？